{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73486&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명지산카라반글램핑"
    },
    "text": "鳴旨山の近くに位置するキャラバンにはバドミントン場施設が含まれています。 ペットは入室できませんし、同伴の場合は退室措置となり、払い戻しなしで退室されます。 外部炭+グリルの持ち込みはできず、退室時間の延長は4時間超過から1時間当たりの宿泊料が請求されます。 キャラバンの横に個人テントを設置することはできず、外部火器、洗面用具は支給されず、個人準備が必要です。 キャラバン内では禁煙や肉類、天ぷら類などの料理は禁止され、家庭用電子製品の使用も禁止されます。 退室の際、分別収集及び客室整理後、案内所に電話しなければ退室できません。退室保護者の同伴なしの未成年者はご利用できません。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、加平ターミナル近くのチョウンマートで一定金額以上お買い上げいただくとスーパー送迎が可能です。 ペンション施設としては売店利用、バドミントン場利用、駐車場利用、キャンプファイヤーなどがあり、バーベキュー施設は4名基準で使用でき、追加時に追加料金が発生します。 最大人数の超過、ペットの出入り、火災危険物質の使用は不可であり、分別排出とゴミ処理に注意してください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室で料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャラバンにペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。同伴の場合は退室措置となり、払い戻しなしで退室されます。"
        },
        {
            "question": "キャラバンにバーベキューグリルを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、外部炭+グリルの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの横に個人テントを設置することはできますか？",
            "answer": "いいえ、キャラバンの横に個人テントを設置することはできません。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、キャラバン内では肉類や天ぷら類などの料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内で家電製品を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、キャラバン内では家庭用電子製品の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャラバンの入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンには無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、キャラバンには無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートでお買い上げいただくとスーパー送迎が利用できますか？",
            "answer": "はい、チョウンマートで一定金額以上お買い上げいただくとスーパー送迎が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何名以上で利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名基準で使用できます。追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設では何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション施設では売店利用、バドミントン場利用、駐車場利用、キャンプファイヤーなどが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 441
    }
}